點解胡子彤咁樣衰都可以有廣告拍

已經唔係靚唔靚仔既問題，而係好樣衰

達哥都有廣告拍啦

達哥好過佢啦

達哥本身係打機儲fans, 依個胡仲要樣衰扮型

Dickson 都有廣告拍啦

條友有後台

堅？有冇嘢聽下

好樣衰